同另一半多唔多嘢講？

鍾意一個人就會想同佢分享好多嘢，但亦都有人唔係咁鍾意講嘢，但唔分享又唔代表唔愛，可能係返工攰唔想覆或者冇嘢傾，可能每日得幾句嘢講，但感情依然穩定？有冇人係咁？

做下愛就有愛

咁樣好快冇

我明，只係想知有冇人係咁但維持到感情

同男朋友冇乜話題

冇keep 住wtsapp?

冇乜嘢講
已經兩個星期冇見一個星期冇WhatsApp

但係你哋仲一齊緊？冷戰中定點？

完都係遲早既事

我都想知，夾硬揾嘢講嘅嗰一方會好辛苦

一齊耐咗 已經搵唔到嘢傾
有時好想分享今日有啲咩開心同唔開心，不過估到佢反應只會hea答你，就冇意欲同佢傾落去！

一齊咗幾耐？

但你個心仲有佢？

有！但係其實咁樣 女方會唔好受
覺得好似唔重視佢一樣

其實男仔真係小心d
通常我地覺得唔講野冇問題 女仔就好大壓力
明明攰攰地想一齊就好了呢d 諗下好喇

少 正路咪一日幾句 早晨 出咗門 ok 嗰啲

唔好轉話題 一定要有咁deep得咁deep引導佢講 唔係就=hea回 唔岩傾 唔洗講自己野嫁 扣分位黎

會唔會真係無野講 雖然我都成日俾人屌無話題，但都會放工傾電話，講下大家返工日常。

好多野9up 識揀一定揀連登仔

一齊左十年 就開始唔知仲有咩好講
或者係大家都太了解對方 唔洗講好多野都知

以前都會，試下傾通宵，當冇嘅
得傾時候l就好掛住呢種傾唔完嘅感覺

你傾一次電話會幾耐🧐

之前可以個令2個鐘，我以前唔傾電話，但同佢一齊我好想日日傾

當冇野同你講 你搵佢都唔想聽你講 就冇機會再講

岩岩體驗到 好崩潰 男人喊兩日兩夜

男仔好難持久咁傾